唔怪得天堂2咁多打手啦...

垃圾game驚無人玩

真係廢到

之前個個期待，出左咁多日第三個 post 都未爆就知咩事

隻驚根本無野玩

話就話無人玩 但排隊仲排到隻狗咁

天2革命 本土TG群上線啦

仲要推po既全部係打手

連登仔不嬲都眾人皆醉我獨醒㗎啦